[年經]渣車先會去既地方，餐廳

2018黎個總結
請問各位有咩好地方介紹
特別跪求岩小朋友去既地方
有食有玩既地方

拋磗引玉
依家小白鷺變咗親子餐廳，帶小朋友去玩都幾開心

大尾篤忠誠

西貢 流浮山

去emax睇早場，2張戲飛可以free 4個鐘。睇完戲食埋lunch啱啱好。可以去下一站

我覺得去鯉魚門仲好行過流浮山

鹿頸

流浮山全部都唔掂，遊客先去俾人水

都唔計食海鮮條數，賣嘢呢part都覺得鯉魚門好行d

深井

全香港海鮮第一水上貨 就係香港仔同流浮山
大家都唔識人可能鯉魚門有優勢掛
兩邊都識人 識酒家老闆嘅時候 流浮山普遍平5-10%

老實，流浮山我有食開既地方，我只係覺得鯉魚門買野條街好行d

布袋澳有咩評價

長沙 食pizza

元朗天空之城，錦繡路口間茶樓

川龍飲茶

普通食個晏咪羅太豆腐花

科學園

流浮山同布袋澳有咩關係

都係食海鮮

正想入黎講

放工時間都抵，同埋d影院d位夠闊落，同埋夠中間
坐側邊都唔太有影響

睇戲一定去九展或數碼港
夜晚想靜靜諗下野可以去淺水灣，飛鵝山

沙田茵

MegaBox

X2, 差唔多個個星期日都會

黃金海岸

昂船洲橋底睇mk錢七車聚

去nigga box要閒日食飯先抵。假日去同普通商場一樣

瑪嘉烈農場

嘉道理啊屌，手快

好似無乜位泊

布袋澳我以前都幾鍾意去，不過泊車黎講唔算方便

科學園我都幾常去，不過食tea黎講無乜選擇

孤陋寡聞，ching好介紹喎

終於覆我

去之前記得book位

真係未聽過，頭先google完，環境唔錯喎，但係泊車係點玩法?

同小朋友去好似唔錯喎，香港真係廢，一個似樣d既動物園都無

香港本身已經係一個大既動物園

佢門口塊爛地都係佢 泊門口就得

elements

係咪動物醫院黎

東涌食露天茶座

笑左
年頭諗住去 車位勁full book唔到 最後冇去到

小白露

錦上路 勁嘆BBQ

lm

忠誠

Lm

大棠睇紅葉

蓮塘尾榮昌

間茶樓叫咩名？唔該晒

新明苑

唐 （唐人新村）

大棠居民表示

去Ikea, 去唱K

西沙茶座，錦田金壘

N年前食過

好唔好食

得門口10個位, 冇計

上個月個女生日話要去瑪嘉烈農場
咁啱係星期日
特登數住30日前踏正12點好似訂IPHONE咁BOOK
我BOOK自己果架, 我老婆幫個FRIEND BOOK
結果我成功
我老婆搞錯少少已然俾人BOOK晒, 果時係00:04

咁嚴重
睇完個post想去 似乎無機

咁誇張...都係等個仔再大D先去,唔好浪費心機

間茶樓有咩特別

呢間野, 個時蘇施黃介紹完唔係俾屌到爆廠咩

香港唔似動物園,似馬戲團

大埔荷華庭

間野普通到無得再普通

星期六好少少, 00:20先冇位
平日就好似好多時都有位

又係未去過, 好似幾正喎

好似唔錯

香港唔知多唔多呢D要渣車去既隱世餐廳呢

會唔會元朗 西貢多D？

入咗呢個post，即刻搵到兩三間餐廳想同女朋友去

唔剩係抵唔抵問題, 禮拜六日好多時直頭要排隊入場
一個唔好彩仲要轉十幾層先有位泊

反而呢個POST有幾間大埔

西貢 one thirty one

睇google map 街景..
一路去到林村鄉公所..
唔知荷華庭餐廳既泊位係邊
揸到去入左村驚搵唔到地方泊

門口有幾個車位

得d公仔麵

成日都有電單車車聚

其實入村唔阻到人都應該ok?

好多時出事都係因為村外人以為自己唔阻到人

沙田因唔洗入村

間野係一個獨立area

係...
似終村入面唔熟環境
一陣泊低左真係阻到人就大獲

最緊要留電話, 起碼都係俾人屌幾句唔會搞你部車

沙田因好貴，但好普通

睇你好唔好彩, 留電話唔代表人地會打俾你
利申: 住村屋

睇完POST真係想近期入一次林村
去荷華庭食個飯再行去許願樹望望

好似食串燒？

係
好似$150 先得10串定8串
重點係唔係特别好食

當食環境

openrice沙田茵唔太吸引
反而荷華庭應該會大量連登仔渣車去 順便許願

睇黎開錯POST

講起 一家大細/朋友渣車去食大埔麥師傅bbq 都幾好

睇完荷華庭我都好想去

呢個高質 幾好坐

今個星期六日呢d餐廳
一定滿哂連登司機

是, 所以怕人多唔好去以上地方
真是見光即死, 分分鐘平日都爆埋

西沙茶座 x2 , 下白泥 , 昂船洲橋底

笑撚死
金鐘m 記改去荷華庭食

有小朋友咪出街啦 好滋擾

金壘
雷公田飲牛奶
鹿頸
石澳
去郊野公園BBQ
上水食豆腐花

正想講 大帽山

異國風

見到有人介紹飛鵝山，唔好去喇
而家飛鵝山假日一定會塞車

反而我覺得間野幾好食
又有爛地泊車

好耐未去過, 依家幾錢, 幾年前好似480 3個鐘

我印象中錦繡入口左手邊有間酒家定飯堂咁既物體, 隻燒鵝幾好食

呢牌咁多連登新牌出車po
塞上加塞

我欣賞你既思維

上飛鵝山除左車震仲有咩做?

有無人去過西貢 one thirty one

想知好唔好食

睇黎call uber入去仲好

咁多車點震，同喺鬧市車震無分別

東涌正記 東昇樓 泊車都方便

飛鵝山間嘢係好食，但真係唔好介紹咁多人去，到時又少個地方hea

睇人車震

呢間正 佢有幾個停車位係食客可以泊嘅，食物唔錯環境都正，有時老闆娘會彈琴

唔通真係咁隱世

邊間

agger
自己又享受唔到
BB車又阻定、個細路又係度喊、大個d就跑黎跑去

有鬼佬fd突登嚟多次香港就係為咗one thirty one
但食個tea一人都成六七百蚊 同埋要預早好多book位

我樓下停車場都睇到車震
有次凌晨1點入車見到有對後生仔女努力緊

帶埋狗仔去川龍飲茶

唔好問啦，問多兩問我耳仔軟會講出嚟

陳記

鹿頸 陳鳳記
西沙茶座

留明

天空之城HOLA
玩埋大山

點心 叉燒幾好
夜市都ok

農場鮮奶有限公司

泊埋一邊熄晒燈，鬼有人理你咩

利申 只帶SP 上去震

幾個月前已經五百幾

真心想知, 飛鵝山近過我去大帽山

你話瑪嘉烈當啲病人係畜牲。

Rons kitchen ok 嘅

青嶼幹線觀景台

留名今個星期六日
人山人海

勝記士多

好多地方以前無車嘅時候會行山入去再坐底打躉
有咗車就次次都直接渣入去
硬係爭啲咁 好犯賤

我只能說, 有D地方, 無車的話我應該呢世都唔會去

宏達軒

食過都幾好

錦田金壘
大網仔茶記

香港人又多 路又逼 啲垃圾父母仲要放養比個b周圍跑 比人撞到仲好意思屌人

元朗 雷公田農場

麗都灣
鹿頸
龍鼓灘

琴日係機場等緊野食
個細路女自己周圍跑撞落我d行李度跟住係度喊
佢老豆好惡咁望住我想開聲diu9我
我即刻望返住佢心諗：屌丫，你開聲屌我就有戲睇喇！

仲有荔枝山莊

係啦, 係呢個名啦

留名

好好食

老實講 講得出嚟就唔係咩隱世野啦
不過睇呢個po真係學到野
所以拋幾舊磚先

攸潭美-小布站
蓬吉鄉-泰Cow

*請留意 泰Cow附近有建築公司車場
24小時出入 切勿鳩泊阻塞！

石門沙田一
雖然搭馬鐵都到，但門口可以泊理由唔渣車

門口可以泊車無理由唔渣車*

成日抄牌, 食得好唔安樂

openrice話小布站已結業?

仲有單車

屌聽日實人山人海

聽日咁凍去露天吹風簡直係享受

元朗華嫂

家下咁多分店唔使專登入去啦
又唔係特別好食

三聖無得輸，食成2萬皮
公司數

每次落山我都有諗過如果有人逆線上會點

以前會去雍雅山房…

依家仲有：屯門三聖邨食海鮮、西貢(都係海鮮）、赤柱、石溴、深井、大埔林村…

此帖必火

西貢食海鮮
大埔科學園 食+行海邊
大埔小白露
大尾督
九龍城食泰國野
青嶼幹線觀景台
元朗食潮州野+B仔
荷里活廣場睇戲

黎緊夜晚會去中環摩天輪

過咗涼亭之後再繼續行有個路口轉右 入面有爛地

雍雅山房 巴打你幾大

細佬廢中一名，七十後

上山見過人逆線

開返啦，不過變左豪宅

咁仲有無餐廳（露天茶座）先？有嘅話，不妨返去懷緬一下…

單從揸車嚟講，嗰段大埔公路都幾好揸、幾舒服、幾有氣氛㗎！

梗係冇啦，真係住個d豪宅

博愛，新港酒店隔離間泰國野，免費泊車

呢間野我十年前食過，依家仲生存緊，勁

其實想問好耐，去汲水門橋下面個沙灘係唔係就係泊觀景台?

今日咁凍, 有咩地方好介紹

汀九睇夜景

有冇餐廳食野泊車方便比毒J CHILL下
唔想入鹿頸食住公仔麵聽D響o候

咁都有得笑

推薦你一個叫T Park嘅地方

啱啱四五點去左，暫時未見大量連登仔

如果想特別啲，好似可同運輸署申請一次性入大嶼山嘅pass，應該可以去啲比較少人可以揸車去嘅地方。

不過大嶼山啲路有一定危險性，間唔中就有嚴重意外，巴打們記得小心忍讓，唔好亂咁飛車…

大尾督

D野食好似幾貴喎

影左menu，可以參考下

lunch都仲可以接受，但ching你4，5點去，無tea set?

將軍澳？

果陣純粹喺門口望下，無食到

唔見有tea set

環境係唔錯嘅

唔好揸車入，你會後悔

普通野咋喎 同條女食兩個人lunch預4舊 我就接受唔到啦 4舊我大把野食啦

推介大尾篤一間西餐
超級抵食 叫 Ent Restaurant 真心推介

點解？

同好 ，我都係咁睇場戲拍4個鐘。

*泊4個鐘

有次揸車WhatsApp group 有人live
食完飯係mega box 高層停車場等左9個字先落到幾層，個幾鐘先出到去

好彩無咩人講香港島

石澳泰國菜
雷公田牛奶 可惜已經俾d 唔識揸車嘅人玩爛咗

on9食飯先泊果度
貪埋消費優惠
泊出面其他場比多少少好過

西貢秘密花園同屯門三勝食海鮮

旦黃花

識食 沙田一燒味世界第一

來回一轉, 架車煥然一新

咩環境

有spa做，環境清新，一個字:正

天然拉花

仲有垃圾味送俾你做手信

上次去一轉，洗左車差不多3粒鐘
揸車去 t park ，不了

你地去記住係v city 泊車然後坐佢shuttle 去

你可以見到啲石仔好似落雨咁彈出黎

係呀
esp燒鵝，肉汁爆出嚟。 個醬又自己做，睇得出用心研究過！

尋晚去荷里活, 終於真係唔駛排隊入場